不如算數，齊齊入集中營啦好無？根本都唔係同人打仗只係白白俾人拉同等死。

對家踩到你上心口，當所有人都無到。

人地都識變招啦，你呢？

仲喺度摺紙鶴、唱歌同嗌口號，有撚柒用咩？

收皮啦好無？

你地對唔對得住死左既人啊？

我由個幾2個月之前已經講過無數次，
聽就聽唔聽就算。

搞你地搞革命死得啦 企係唔到知乜

無計，香港人死都唔肯無限期罷工

民主革命?算啦 返工算
聽日開始改口號
香港人 返工